晚餐 鹽焗雞肶雞雜飯

正

how much
成日食好野

又係便秘餐

好似好撚滑

邊到

轉肶貴少少
57

無錯
出曬雞油

鰂魚涌,津津

呢間超正

見到標題就知津津

以前成日行過都冇去食

貴
不過真係算幾大隻, 望落又好食咁

珍肝雞飯

呢間野上次有人食都隻大甲由
上兩星期咋

嘩屌。。啲潤好靚。睇到扯晒旗
下次去試下先

未過麗池，其實應該算係北角

大酒店斜對面

茶餐廳撞到小強，係緣份嚟

呢間野緣份特別多

如果叫普通雞飯,有時會失手
轉肶就次次都好滑

始終香港有雞雜食既地方唔多

最鍾意佢上碟熱辣辣得黎夠味唔鞋
雞肝腎又無異味
係d飯太碎同爛

個門面太鳩

入面都好鳩
卡位窄過hkexpress

肶係貴
大圍漢年鹽焗雞肶飯都要62
津津唔指定肶好似都係40樓下姐